你唔比我鍚你，你要好好錫自己吖知唔知吖~

知道

我搵到另一個人錫我啦thx

感情台常客黎嫁窩你 又係到攪事

我廢青 用10個鐘上連登